屌米手機都做到一億像素 想問有邊部DSLR做到

吱牙膏就叻

一億呀？

牙膏

係，塊cmos同平時刷牙滴牙膏一樣咁細

即刻爆炸

塊light sensor 有冇大到先

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

通常唔識影相嗰d 先會拎像素黎打飛機，好似係

咁細塊sensor 塞一億個pixel

像素高唔等於質素好

影出黎最後都係矇既咁要一億黎做乜

Ai合成一億有咩難度

GFX 100.

分俾14億人，一人都係得0.07

冇追開大陸手機新聞，佢一億pixels出lossless jpg定點？

樓主話DSLR
所以GFX唔計

不過早幾年呢個機背就可以砌到DSLR
行module領先業界幾個世紀

Phase one?

像素不等於質素

簡單啲講
一億像素只限JPG 出
用左一開四方式去倍大像素
RAW 出得2700萬
但1/1.16 寸嘅2700萬手機嚟講係一個相當大嘅Sensor
不過啲人成日錯focus 落一億像素度
話人地豆豉咁細整一億冇鳩用

屌 原來係合成相

又唔算合成 唔識講
去Samsung 官網睇
唔好睇小米果個

唔講咁多

小米就算啦
Samsung 部s11用先有睇頭
Samsung用左粒1200萬粒cmos 咁多年都可以同支為果啲一較高下
今次換粒新野應該都會勁好多下

即係祖國既科技係點啊
心癢癢的